點對付樓上掟垃圾落街

屌佢老母，成撚日掟垃圾落街
本身隻窗就唔會開既，但d垃圾就浪撚住響d冷氣機頂
附近住戶果d都有中招
主要係d廚房垃圾，屌佢老母，有時係d重既，跌落冷氣機彭一聲真係嚇撚死
但對上仲有起碼5個單位，同埋唔知係自己對上定對面家對上
有咩方法可以知，突登買個ip cam mon死？
同埋管理處癈既